{
  "Navbar": {
    "Services": "服务",
    "Affiliates": "附属公司",
    "Discounts": "折扣",
    "More": "更多的",
    "All Services": "所有服务",
    "Sign In": "登入",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Sign Up": "报名",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Franchise": "特许经营",
    "Blog": "博客",
    "Recent Posts": "最近的帖子",
    "For all questions related": "如果您对订单、服务工作、特许经营和合作有任何疑问，请写信给我们",
    "Frequently asked questions": "常见问题及其解答",
    "What are the benefits": "从我们这里购买预建的 SMM 平台有什么好处",
    "Discover interesting articles": "在我们的博客中发现有趣的文章",
    "Existing customer": "现有客户？"
  },
  "Payments": {
    "Payment Successful": "付款成功",
    "Thank you for choosing SMMSTATS": "感谢您选择SMMSTATS",
    "New Order": "新订单",
    "My Orders": "我的订单"
  },
  "Footer": {
    "Transforming your social media": "将您的社交媒体形象转变为成功的强大工具",
    "Services": "服务",
    "Support": "支持",
    "Company": "公司",
    "Legal": "合法的",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "About Us": "关于我们",
    "Affiliates": "附属公司",
    "Announcements": "公告",
    "Discounts": "折扣",
    "Franchise": "特许经营",
    "All Services": "所有服务",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Blog": "博客",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策"
  },
  "Hero": {
    "Boost your business": "促进您的业务",
    "Elite SMM Services": "精英SMM服务",
    "We aim to help our customers": "我们的目标是帮助我们的客户实现他们的社交媒体营销目标，并通过我们的自动化服务和快速交付享受美妙的结果",
    "Get Started": "开始使用",
    "Solutions": "解决方案",
    "Learn more": "Learn more",
    "happy customers": "happy customers"
  },
  "Features": {
    "Make Online Presence Noticeable": "让在线存在引人注目",
    "Reasons why you should try our services": "您应该尝试我们的服务的原因",
    "Our mission is to help": "我们的使命是以经济实惠的方式帮助客户提高在线知名度，同时确保他们对我们的服务质量感到满意",
    "Exceptional Quality": "卓越品质",
    "Flexible Payment Options": "灵活的付款方式",
    "Affordable Services": "价格实惠的服务",
    "Quick and Automated Services": "快速、自动化的服务",
    "We take pride in delivering SMM services": "我们为能够提供满足或超出客户期望的 SMM 服务而感到自豪。",
    "We offer multiple payment methods": "我们提供多种付款方式，让您可以灵活选择最适合您的选项",
    "All of the SMM services offered on our platform": "我们平台上提供的所有 SMM 服务价格都非常实惠，使您能够在不花太多钱的情况下扩大在线影响力",
    "Our platform offers quick and automated SMM services": "我们的平台提供快速、自动化的SMM服务，让您能够及时高效地实现您的目标"
  },
  "Services": {
    "Grow Your Social Media": "发展你的社交媒体",
    "Explore our wide range of services": "探索我们广泛的服务",
    "Our platform offers a comprehensive list": "我们的平台提供全面的服务列表，以满足您所有的社交媒体需求。",
    "Instagram Description": "通过我们的 Instagram 服务提升您的在线形象，包括关注者、点赞、观看次数、评论、覆盖面和参与度",
    "TikTok Description": "通过我们实惠的服务在 TikTok 上获得更多关注者、点赞、观看次数、评论、直播观看者和分享",
    "YouTube Description": "利用我们的订阅者、点赞、观看次数、评论、分享和观看时间服务来拓展您的 YouTube 频道",
    "Twitter Description": "通过我们的关注者、点赞、转发、观看次数、投票、评论和印象服务增强您的 Twitter 个人资料",
    "Facebook Description": "通过我们针对订阅者、点赞、好友、情感、分享、评论和观看的服务来提高您的 Facebook 知名度",
    "Telegram Description": "通过我们的会员、观点、反应和投票服务来提升您的 Telegram 群组/频道",
    "Discord Description": "通过我们经济实惠的服务获得更多服务器成员、Nitro Boost 和 Discord 上的直接消息",
    "SoundCloud Description": "通过我们的播放、下载、关注者、点赞、转发和评论服务提升您的 SoundCloud 个人资料",
    "Spotify Description": "借助我们的高品质服务，在 Spotify 上获得更多关注者、播放次数、优质流媒体、保存次数和每月收听者",
    "VK Description": "通过我们的订阅者、朋友、点赞、评论、分享、观点和礼物服务来拓展您的 VK 个人资料",
    "App Store Description": "通过我们的应用安装、评论和评级服务提高您应用的排名和知名度",
    "Website Traffic Description": "使用我们强大的广告平台让您的网站出现在高质量的目标访问者面前"
  },
  "Stats": {
    "Valuable Metrics": "最佳SMM面板",
    "Our impressive stats speak for themselves": "我们令人印象深刻的统计数据不言自明",
    "We're proud of the results we've achieved": "我们对为客户取得的成果感到自豪，并致力于继续提供高质量的社交媒体营销服务。",
    "Satisfied Clients": "满意的客户",
    "Over the years, we've helped over": "多年来，我们已帮助超过 10,000 名客户实现了他们的社交媒体营销目标",
    "Orders Completed": "订单已完成",
    "Our experienced team has completed over": "我们经验丰富的团队已完成超过 180,000 个社交媒体营销订单，按时交付令客户满意的结果",
    "Audience Reached": "受众达到",
    "We've helped our clients reach over": "通过有针对性的活动和有机增长策略，我们已帮助客户在社交媒体上覆盖超过 2 亿人",
    "Brand Awareness Increase": "品牌知名度提高",
    "Our social media marketing campaigns have": "我们的社交媒体营销活动使品牌知名度提高了 75% 以上，帮助我们的客户在拥挤的市场中脱颖而出"
  },
  "Testimonials": {
    "Loved by business & customers worldwide": "深受商家喜爱",
    "Learn how you can benefit": "查看一些客户评论，了解如何从使用我们的平台中受益",
    "Olivia Evans Review": "嘿，我只想说 - 你的网站太容易使用了！",
    "David Nguyen Review": "我不确定如何开始社交媒体营销，但这个平台让这一切变得简单。",
    "Benjamin Kim Review": "我过去使用过几种不同的营销服务，但没有什么可以与我从这个服务中看到的结果相比。",
    "Chloe Lee Review": "能够从 PayPal、PayTM、Stripe、Payoneer 等多种付款方式中进行选择是我喜欢这个平台的原因之一。",
    "Michael Patel Review": "当我刚开始创业时，雇人来管理我的账户是我负担不起的。",
    "Victoria Lewis Review": "感谢您高效的工作！"
  },
  "Faqs": {
    "Frequently asked questions": "经常问的问题",
    "What is SMMSTATS?": "什么是 SMMSTATS？",
    "SMMSTATSCOM is a platform that provides a convenient": "SMMSTATS.COM是一个为客户和商家提供便捷的自动化平台和各种在线促销服务的平台，客户可以在其中独立下订单并跟踪工作流程。",
    "Where should I start?": "我应该从哪里开始？",
    "1) Create an account - Make sure to start": "1) 创建帐户 - 确保首先创建帐户并登录。 2) 存入资金 - 通过您最喜欢的付款方式添加资金。 ",
    "What makes people look for SMM platforms?": "是什么促使人们寻找 SMM 面板？",
    "SMM (Social Media Marketing) panels are online platforms": "SMM（社交媒体营销）小组是在线平台，提供帮助人们增加社交媒体存在和参与度的服务。",
    "What SMM services can I buy here?": "我可以在这里购买哪些SMM服务？",
    "There are different types of SMM services we offer": "我们提供不同类型的 SMM 服务，例如点赞、关注者、观看次数等。",
    "Are SMM services on SMMSTATS platform safe to buy?": "SMMSTATS平台上的SMM服务购买安全吗？",
    "Absolutely! Our SMM services are 100% safe": "绝对地！",
    "Can I make multiple orders at the same time?": "我可以同时下多个订单吗？",
    "Yes, with us you can simultaneously order an unlimited": "是的，通过我们，您可以同时订购无限数量的不同物品。"
  },
  "Cta": {
    "Get started today": "今天开始",
    "Why not try our platform today": "为什么不立即尝试我们的平台并亲自体验社交媒体营销的力量呢？",
    "Sign Up Now": "立即注册"
  },
  "Index": {
    "Seo": {
      "title": "社交媒体广告平台| ",
      "description": "领先的社交媒体营销服务提供商。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM面板",
      "url": "https://smmstats.com"
    }
  },
  "About": {
    "Seo": {
      "title": "关于我们 | ",
      "description": "了解有关 SMMSTATS 的更多信息 - SMMSTATS 是一个领先的国际 SMM 小组，提供广泛的社交媒体营销服务。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/about"
    },
    "title": "关于我们",
    "description": "我们是一支由社交媒体营销领域经验丰富的专业人士组成的团队。",
    "First Block": "凭借多年的行业经验，我们已经帮助来自世界各地的数千名客户实现了他们的社交媒体营销目标。",
    "Second Block": "在SMMSTATS.COM，我们相信每个客户都应该得到个性化的关注和满足其特定需求的定制解决方案。",
    "Third Block": "我们为我们的工作感到自豪，并致力于提供超出客户期望的高质量服务。",
    "Completed Orders": "已完成订单",
    "Satisfied Clients": "满意的客户",
    "Audience Reached": "受众达到",
    "Years On Market": "上市年数",
    "Meet our team": "认识我们的团队",
    "Each member of our team brings": "我们团队的每位成员都拥有独特的技能和经验，这使我们能够提供满足客户特定需求的定制解决方案。",
    "We believe in transparency": "我们相信透明度、诚信和问责制，并努力创造一个协作环境，让我们的团队成员可以共同努力，为客户提供最好的结果。"
  },
  "ContactUs": {
    "Seo": {
      "title": "联系我们咨询、订购和合作 | ",
      "description": "如果您有任何有关订单、服务工作、加盟、合作等方面的问题，您可以通过多种渠道与我们联系。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/contact-us"
    },
    "Our Contacts": "我们的联系方式",
    "For any questions related": "如果您对订单、服务工作、特许经营和合作有任何疑问，请写信给我们。",
    "Ticket System": "票务系统",
    "Telegram (Support)": "电报（支持）",
    "Email": "电子邮件",
    "Telegram (News)": "电报（新闻）",
    "Available in the Personal Account": "可在个人账户中使用",
    "after signing in": "登录后",
    "Customer support": "客户支持",
    "For questions on E-Mail": "有关电子邮件的问题",
    "Our news channel": "我们的新闻频道",
    "Send us a message": "给我们发信息",
    "Send us a message using the form": "使用下面的表格向我们发送消息，我们会尽快回复您。",
    "First name": "名",
    "Last name": "姓",
    "Subject": "主题",
    "Message": "信息",
    "Send": "发送"
  },
  "Discounts": {
    "Seo": {
      "title": "通过我们的累积折扣系统节省更多 | ",
      "description": "利用我们所有服务的累积折扣系统。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/discounts"
    },
    "Regular": "常规的",
    "Perfect for newcomers or testing services": "非常适合新人或测试服务。",
    "Discount 1": "1% 折扣",
    "Premium": "优质的",
    "Suitable for personal use and regular channels": "适合个人使用和常规渠道。",
    "Discount 6": "6% 折扣",
    "Extra Bonus 3": "3% 额外奖金",
    "Boost": "促进",
    "Ideal for digital marketers and big channel owners": "非常适合数字营销人员和大型渠道所有者。",
    "Discount 10": "10% 折扣",
    "Extra Bonus 8": "8% 额外奖金",
    "Elite": "精英",
    "Honorary level for big spenders": "大手笔的荣誉级别。",
    "Discount 15": "15% 折扣",
    "Extra Bonus 12": "12% 额外奖金",
    "Save up More": "节省更多",
    "Accumulative Discount System": "累积折扣制度",
    "We are pleased to offer our clients": "我们很高兴为客户提供所有服务的累积折扣系统。",
    "Spent from": "花费自",
    "Switch to new tariff": "切换到新的费率",
    "As soon as you switch to a new tariff": "一旦您切换到新的费率，请立即写信给我们的支持人员以获得折扣。",
    "Get Discount": "获得折扣"
  },
  "SignIn": {
    "Seo": {
      "title": "登录 | ",
      "description": "领先的社交媒体营销服务提供商。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/signin"
    },
    "Get Started": "登入",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "I have read understand and agree to the": "我已阅读、理解并同意",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "and": "和",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Create Account": "创建账户",
    "Already have an account": "已有账户",
    "Sign In": "登入",
    "Or continue with": "或者继续",
    "Continue with Google": "继续使用谷歌",
    "We will send a magic link to your inbox": "我们将向您的收件箱发送一个神奇链接，以确认您的电子邮件地址并让您登录。"
  },
  "SignUp": {
    "Seo": {
      "title": "注册 | ",
      "description": "领先的社交媒体营销服务提供商。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/signup"
    },
    "Get Started": "报名",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "I have read understand and agree to the": "我已阅读、理解并同意",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "and": "和",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Create Account": "创建账户",
    "Already have an account": "已有账户",
    "Sign In": "报名",
    "Or continue with": "或者继续",
    "Continue with Google": "继续使用谷歌",
    "We will send a magic link to your inbox": "我们将向您的收件箱发送一个神奇链接，以确认您的电子邮件地址并让您登录。"
  },
  "ForgotPassword": {
    "Reset Password": "重设密码",
    "Submit": "提交"
  },
  "Verify": {
    "Verify Request": "验证请求",
    "Check your email": "查看你的电子邮件",
    "A sign in link has been sent": "登录链接已发送到您的电子邮件地址。"
  },
  "TermsOfService": {
    "Legal": "合法的",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "General": "一般的",
    "By placing an order with SMMSTATS": "通过向 SMMSTATS.COM 下订单，您将自动接受下面列出的所有服务条款，无论您是否阅读这些条款。",
    "We reserve the right to change": "我们保留更改这些服务条款的权利，恕不另行通知。",
    "You will only use the SMMSTATS": "您使用 SMMSTATS.COM 网站的方式只能遵循与 Instagram/Facebook/Twitter/Youtube/其他社交媒体平台在其各自的服务条款页面上达成的所有协议。 ",
    "Service": "服务",
    "SMMSTATS will only be used to promote your": "SMMSTATS.COM 将仅用于推广您的 Instagram / Twitter / Facebook 或社交帐户，并仅帮助提升您的“外观”。",
    "We DO NOT guarantee your new followers": "我们不保证您的新关注者会与您互动，我们只是保证您会得到您付费的关注者。",
    "We DO NOT guarantee 100": "我们不保证 100% 的帐户都会有个人资料图片、完整的个人简介和上传的图片，尽管我们努力使所有帐户都能实现这一点。",
    "You will not upload anything into": "您不得将任何内容上传到 SMMSTATS.COM 网站，包括裸露内容或任何不被 Instagram/Twitter/Facebook 或社交媒体社区接受或不适合的材料。",
    "Private accounts would not a get a refund": "私人账户将无法获得退款！",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "SMMSTATS will not be responsible for any damages": "SMMSTATS.COM 对您或您的企业可能遭受的任何损害不承担任何责任。",
    "Liabilities": "负债",
    "SMMSTATS is in no way liable for any account suspension": "SMMSTATS.COM 对 Instagram 或 Twitter 或 Facebook 或 YouTube 或其他社交媒体进行的任何帐户暂停或图片删除不承担任何责任。",
    "Additional terms": "附加条款",
    "The user is responsible for providing accurate": "用户有责任为其订单提供准确、完整的信息。",
    "SMMSTATS reserves the right to refuse service to anyone": "SMMSTATS.COM 保留随时以任何理由拒绝向任何人提供服务的权利。",
    "If the user violates any of the terms of service": "如果用户违反任何服务条款，SMMSTATS.COM保留终止用户帐户并取消任何待处理订单且不予退款的权利。",
    "The user agrees to indemnify and hold SMMSTATS": "用户同意赔偿因用户使用 SMMSTATS.COM 网站或服务而引起的或与之相关的任何及所有索赔、损害或费用，并使 SMMSTATS.COM 免受损害。",
    "The user acknowledges that the services provided": "用户承认SMMSTATS.COM提供的服务仅用于促销目的，用户有责任遵守有关其使用社交媒体平台的所有适用法律和法规。",
    "By using SMMSTATS you agree to these terms of service": "使用 SMMSTATS.COM 即表示您同意这些服务条款。",
    "Contact us": "联系我们",
    "If you have any questions or concerns": "如果您对我们的服务条款有任何疑问或疑虑，请通过 support@smmstats.com 与我们联系。",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策"
  },
  "PrivacyPolicy": {
    "Legal": "合法的",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "At SMMSTATS, we take your privacy seriously": "在 SMMSTATS.COM，我们认真对待您的隐私。",
    "Information we collect": "我们收集的信息",
    "When you visit our website": "当您访问我们的网站时，我们可能会收集有关您设备的某些信息，包括您的 IP 地址、浏览器类型、操作系统和其他技术信息。",
    "We may collect personal information": "当您自愿向我们提供个人信息时，例如当您填写表格或订阅我们的时事通讯时，我们可能会收集个人信息。",
    "How we use your information": "我们如何使用您的信息",
    "We use the information we collect": "我们使用收集的信息来提供和改进我们的服务，个性化您在我们网站上的体验，并与您就我们的服务和促销活动进行沟通。",
    "We may also use your information": "我们还可能将您的信息用于研究和分析目的，分析我们网站的使用情况并改进我们的内容和服务。",
    "How we share your information": "我们如何分享您的信息",
    "We may share your information with third": "我们可能会与帮助我们提供和改进我们的服务（例如网站托管、分析和营销）的第三方服务提供商共享您的信息。",
    "We may also share your information as required": "我们还可能根据法律要求或遵守法律程序（例如法院命令或传票）共享您的信息。",
    "Your choices and rights": "您的选择和权利",
    "You have the right to access, update, and delete": "您有权随时访问、更新和删除您的个人信息。",
    "Security": "安全",
    "We take reasonable measures to protect your personal": "我们采取合理措施保护您的个人信息免遭未经授权的访问、披露、更改或破坏。",
    "Changes to this policy": "本政策的变更",
    "We may update this Privacy Policy from": "我们可能会不时更新本隐私政策。",
    "Contact us": "联系我们",
    "If you have any questions or concerns about": "如果您对我们的隐私政策有任何疑问或疑虑，请通过 support@smmstats.com 与我们联系。",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策"
  },
  "RefundPolicy": {
    "Legal": "合法的",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "SMMSTATS strives to provide the highest": "SMMSTATS.COM 致力于为我们的客户提供最优质的服务。",
    "Refund requests must be submitted": "退款请求必须在购买之日起 7 天内提交。 ",
    "We reserve the right to refund your purchase": "如果我们确定您收到的服务不符合我们的标准或未按承诺交付，我们保留对您购买的商品进行退款或向您提供商店积分的权利。",
    "If you violate our Terms of Service": "如果您违反我们的服务条款或参与任何欺诈活动，您将没有资格获得退款。",
    "Please note that we cannot issue refunds": "请注意，我们无法对已完成的订单或已在进行中的订单退款。",
    "In the event that your account is suspended": "如果您的帐户因我们的服务而被社交媒体平台暂停或禁止，我们将不会退款。",
    "If you have any questions or concerns": "如果您对我们的退款政策有任何疑问或疑虑，请联系我们的支持团队。",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策"
  },
  "CookiePolicy": {
    "Legal": "合法的",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策",
    "This is the Cookie Policy for SMMSTATS": "这是 SMMSTATS.COM 的 Cookie 政策，可从 https://smmstats.com 访问",
    "What Are Cookies": "什么是 Cookie",
    "As is common practice with almost": "与几乎所有专业网站的常见做法一样，该网站使用 cookie，这是下载到您的计算机以改善您的体验的小文件。",
    "How We Use Cookies": "我们如何使用 Cookie",
    "We use cookies for a variety of reasons": "我们使用 cookie 的原因有多种，详情如下。",
    "Disabling Cookies": "禁用 Cookie",
    "You can prevent the setting of cookies": "您可以通过调整浏览器上的设置来阻止设置 cookie（有关如何执行此操作的信息，请参阅浏览器帮助）。",
    "The Cookies We Set": "我们设置的饼干",
    "Account related cookies: If you create": "帐户相关 cookie：如果您在我们这里创建帐户，那么我们将使用 cookie 来管理注册过程和一般管理。",
    "Login related cookies: We use cookies": "登录相关 cookie：当您登录时，我们使用 cookie，以便我们记住这一事实。",
    "Third Party Cookies": "第三方 Cookie",
    "In some special cases": "在某些特殊情况下，我们还会使用受信任的第三方提供的cookie。",
    "Google Analytics: This site uses": "谷歌分析：本网站使用谷歌分析，这是网络上最广泛和最值得信赖的分析解决方案之一，帮助我们了解您如何使用该网站以及我们可以改善您的体验的方法。",
    "More Information": "更多信息",
    "Hopefully, this policy has helped": "希望本政策能够帮助您了解什么是 cookie 以及我们如何使用它们。",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Refund Policy": "退款政策"
  },
  "NotFound": {
    "Page not found": "找不到网页",
    "Sorry we cant find the page": "抱歉，我们找不到您要查找的页面。",
    "Go back home": "回家吧",
    "Contact support": "联系支持人员"
  },
  "Affiliates": {
    "Seo": {
      "title": "加入我们的联盟计划并开始赚取丰厚的佣金 | ",
      "description": "加入我们的联属计划，通过将客户推荐至 SMMSTATS，开始赚取丰厚的佣金。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/affiliates"
    },
    "Affiliate Program": "联盟计划",
    "Join our affiliate program and start earning": "加入我们的联属计划，通过将客户推荐至 SMMSTATS，开始赚取丰厚的佣金。",
    "Become an Affiliate": "成为会员",
    "Why Join Our Affiliate Program?": "为什么加入我们的联盟计划？",
    "As an affiliate, you'll have access": "作为会员，您将可以使用我们的尖端工具、广泛的资源和专门的支持来帮助您取得成功。",
    "Frequently asked questions": "经常问的问题",
    "We hope these additional FAQs provide": "我们希望这些额外的常见问题解答能够进一步澄清我们的联属营销计划。",
    "Become an": "成为一个",
    "Affiliate": "附属机构",
    "and": "和",
    "Start Earning Today": "今天开始赚钱",
    "Get Started": "开始使用",
    "Lucrative Commissions": "丰厚的佣金",
    "Earn generous commissions": "您的每一次成功推荐均可赚取丰厚的佣金。",
    "High-Converting Products": "高转化产品",
    "Promote our premium social": "推广我们需求量很大的优质社交媒体营销工具和服务。",
    "Trusted and Reliable": "值得信赖且可靠",
    "SMMSTATS is a trusted name": "SMMSTATS 是社交媒体营销行业值得信赖的品牌。",
    "Real-Time Tracking and Reporting": "实时跟踪和报告",
    "Monitor your performance": "使用我们先进的跟踪和报告系统监控您的绩效和收入。",
    "How does the SMMSTATS": "SMMSTATS.COM 联盟计划如何运作？",
    "The process is simple": "过程很简单。",
    "How much can I earn": "作为会员我能赚多少钱？",
    "The earning potential": "赚钱潜力无限！",
    "How do I get paid": "我如何获得报酬？",
    "We provide multiple payout": "我们提供多种付款选项，包括 Perfect Money、Coinbase、WebMoney、QIWI、PAYEER 或 SMMSTATS.COM 余额。",
    "Can I promote SMMSTATS": "我可以在多个平台上推广 SMMSTATS.COM 吗？",
    "Absolutely! You can promote": "绝对地！",
    "Can I join if": "如果我是联盟营销新手，我可以加入吗？",
    "Of course! Our program": "当然！",
    "Is there a minimum payout": "佣金支付有最低门槛吗？",
    "Yes, we have a minimum payout": "是的，我们的最低付款门槛为 10 美元。",
    "Can I refer customers": "我可以推荐来自世界各地的客户吗？",
    "Absolutely! Our affiliates": "绝对地！",
    "Can I track my affiliate": "我可以实时跟踪我的联属网络营销表现和统计数据吗？",
    "Yes, we provide our affiliates": "是的，我们为我们的附属公司提供了一个用户友好的仪表板，您可以在其中实时跟踪您的绩效、统计数据、转化和佣金。",
    "Can I use paid advertising": "我可以使用付费广告来宣传 SMMSTATS.COM 吗？",
    "Yes, you can use paid advertising": "是的，您可以使用付费广告（例如 Google Ads 或社交媒体广告）来宣传 SMMSTATS.COM。",
    "Can I refer myself or make purchases": "我可以推荐自己或通过我自己的联属链接进行购买吗？",
    "No, self-referrals or purchases": "不可以，自我推荐或通过您自己的联属链接购买没有资格获得佣金。",
    "How can I contact the": "如果我有疑问或需要帮助，如何联系联属网络营销支持团队？",
    "Our affiliate support team is here": "我们的联盟支持团队随时为您提供帮助。"
  },
  "Franchise": {
    "Seo": {
      "title": "利用 SMMSTATS 特许经营权创建您自己的业务 | ",
      "description": "如果您有兴趣开始自己的社交媒体营销业务，特许经营可能是您的一个不错的选择。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/franchise"
    },
    "Create Your Own Business": "创建自己的企业",
    "Franchise": "特许经营",
    "If you're interested in starting your": "如果您有兴趣开始自己的社交媒体营销业务，特许经营权可能是您的不错选择",
    "Platform to operate": "平台运营",
    "your own SMM business": "您自己的SMM业务",
    "Great opportunity for entrepreneurs": "对于想要在成熟品牌的支持下在不断发展的行业创业的企业家来说是绝佳的机会",
    "Pricing Plans": "定价计划",
    "Looking for a franchise opportunity": "正在寻找 SMM 行业的特许经营机会？",
    "Monthly billing": "按月计费",
    "Yearly billing": "按年计费",
    "Most popular": "最受欢迎",
    "Most profitable": "最赚钱",
    "month": "莫",
    "Buy": "买",
    "What's included": "包含什么",
    "Frequently Asked Questions": "经常问的问题",
    "Have a different question and": "有其他问题但无法找到您正在寻找的答案？",
    "sending us an email": "给我们发电子邮件",
    "and we’ll get back to you": "我们会尽快回复您。",
    "Start your own SMM business": "开始您自己的 SMM 业务",
    "To get a franchise, you must": "要获得特许经营权，您必须注册并登录该网站",
    "Get Started": "开始使用",
    "Highly Profitable Business": "高利润业务 -",
    "Partnering with us means you'll": "与我们合作意味着仅一个月的共同工作后您将享受平均 15,000 美元的收入。",
    "24/7 Live Support": "24/7 实时支持 -",
    "You don't have to worry about": "您不必担心技术部分，因为我们已经处理好一切。",
    "Payment Systems": "支付系统 -",
    "With multiple payment systems": "通过连接到您的网站的多个支付系统，您可以使用客户喜欢的任何付款方式接受充值。",
    "Hobby": "爱好",
    "Perfect for those who are just starting their business": "非常适合那些刚刚开始创业的人",
    "Service setup and installation on hosting": "托管上的服务设置和安装",
    "Customization and improvements for an additional fee": "定制和改进需额外付费",
    "Free updates": "免费更新",
    "Domain registration": "域名注册",
    "Technical support": "技术支援",
    "Personal Manager": "个人管家",
    "Additional Discounts on All our Services": "我们所有服务的额外折扣",
    "Help with Advertising": "广告帮助*",
    "Free Customization and Improvements": "免费定制和改进",
    "Custom WebApp Telegram Bot": "自定义 WebApp Telegram 机器人",
    "Freelancer": "自由职业者",
    "Ideal for those who want to take their business to the next level": "非常适合那些想要将业务提升到新水平的人",
    "Startup": "启动",
    "Designed for those who want a personalized touch in their business": "专为那些希望在业务中获得个性化体验的人士而设计",
    "Enterprise": "企业",
    "Package for those who are serious about growing their SMM business": "专为那些认真发展 SMM 业务的人士提供的套餐",
    "How easy is it to resell SMMSTATS services?": "转售 SMMSTATS 服务有多容易？",
    "You can get an SMM service franchise for any period of time": "您可以获得任意期限的 SMM 服务特许经营权。",
    "How to set prices for services?": "如何制定服务价格？",
    "Prices can be set in two ways": "价格可以通过两种方式设置： 1) 固定 - 例如我们的价格是 100 美元，您设置 150 美元，结果您将净赚 50 美元。 ",
    "Can I link my domain?": "我可以链接我的域名吗？",
    "Yes, you can use your own domain": "是的，您可以使用自己的域，只需将您域上的 NS 服务器更改为我们在子面板页面上指定的服务器即可。",
    "How will orders be processed?": "订单将如何处理？",
    "All orders will be processed automatically": "所有订单都将通过 API 自动处理，最主要的是您的 SMMSTATS.COM 帐户上有正余额。",
    "Do I need to pay for hosting?": "我需要支付托管费用吗？",
    "No, you don't need to pay for hosting": "不，您不需要支付托管费用，只需支付每年一次的域名费用和每月一次的面板租金。",
    "Can I sell my services?": "我可以出售我的服务吗？",
    "You will be able to add your": "您将能够添加产品和服务、手动处理它们以及更改订单状态。",
    "Can I set prices not in rubles, but in dollars or euros?": "我可以不以卢布而是以美元或欧元定价吗？",
    "Yes, it can be done": "是的，这是可以做到的。",
    "How many orders can I place in my SMM platform?": "我可以在 SMM 面板中下多少个订单？",
    "Unlimited quantity The rental price": "数量无限。",
    "Where will the money I earn go to?": "我赚到的钱会去哪里？",
    "The money replenished by your clients": "您的客户补充的资金将立即转到您面板设置中指定的详细信息中。",
    "What happens if I forget to renew the panel?": "如果我忘记更新面板会怎样？",
    "For 1 month it will be frozen": "它将被冻结 1 个月，网站将根本无法打开，如果您在一个月内不续订，那么它将被永久删除，并且无法恢复。",
    "What payment methods can be added to the SMM service?": "SMM服务可以增加哪些支付方式？",
    "Any that you set in the settings": "任何您在设置中设置的，都有大量的，例如：Paytabs，Advcash，Payoneer，PayOp，Enot，Cardcom，Free-kassa，Cloud payments，Stripe Checkout，Razorpay，Paymentwall，Squareup Checkout，G2A Pay，Cardinity，Payrexx，Paddle，Stripe微信支付，Weepay，Adyen，Lexpay，Paysera，Velespay，Hyperpay，Payexpresse，Fondy，Ship y、Skrill、Paydo、Paymob、Kashier、Wonderland Pay、Airtm、Prime payment、CryptoChill、Roskassa、Paydash、ShipyMobile、CashU、Cashmaal、Aamar Pay、CCAvenue、Checkout.com、Whish.Money、PayHesap、Cardlink、PayPal、ZarinPal、Payeer、Mycelium Gear、CoinPayments、Unitpay、授权、Tap、Stripe 支付宝、WebMoney、Perfect Money、Strip e Checkout、Tinkoff、YooKassa、YooMoney 等等！",
    "Can you customize everything for me?": "你能为我定制一切吗？",
    "Yes, for an additional fee, we can help": "是的，支付额外费用，我们可以帮助您完全定制和设置服务。"
  },
  "Order": {
    "New Order": "新命令",
    "Category": "类别",
    "Type": "类型",
    "Service": "服务",
    "Link": "关联",
    "Quantity": "数量",
    "From": "从",
    "to": "到",
    "Amount": "数量",
    "Create order": "创建订单",
    "Creating order": "创建订单",
    "Service specifications": "服务规范",
    "Service ID": "服务编号",
    "Price for 1000": "1000个的价格",
    "Price for Package": "套餐价格",
    "Refill": "补充装",
    "Start": "开始",
    "Speed": "速度",
    "Quality": "质量",
    "Geography": "地理",
    "Service description": "服务说明",
    "Insufficient": "不足的",
    "alert": {
      "insufficient-funds": "不充足的资金！",
      "top-up-sum": "充值您的余额",
      "invalid-quantity": "数量无效！",
      "specify-quantity": "指定数量介于",
      "specify-quantity-2": "和",
      "invalid-link": "无效的链接！",
      "format-link": "请按格式输入链接",
      "order-created": "订单创建成功！",
      "order-id": "订单编号： "
    },
    "info-modal": {
      "modal-name": "服务信息",
      "disclosure-name": {
        "service": "服务编号",
        "refill": "补充和保修",
        "quality": "质量",
        "est-speed": "开始时间",
        "cancellation": "订单取消"
      },
      "service-id-1": "服务名称中的[ID1]、[ID2]、...、[ID150]等是什么意思？",
      "service-id-2": "请忽略这些标记，它们是为我们的程序员提供的带有服务 ID 的注释（他们使用它们来快速查找服务器并调试服务器上的软件）。",
      "refill-1": "我们为大多数服务提供保修，包括在因社交媒体平台与机器人对抗而导致订阅者流失的情况下重新填写订单的能力。",
      "refill-2": "如果您在订单完成且服务包含保修后发现订阅者流失，您可以请求补充订单。",
      "quality-1": "我们很自豪能够提供来自不同提供商的广泛服务，以满足客户的不同需求。",
      "quality-2": "我们始终追求高水平的质量，但是，如果您对订购服务的结果不完全满意，我们的专业人员随时准备帮助您寻找替代选择。",
      "quality-3": "我们重视您的信任，并随时准备与您合作，提供令您满意的优质服务。",
      "est-1": "服务交付的速度取决于许多因素，但我们拥有最快的 SMM 服务之一。",
      "est-2": "请注意：预计开始时间和服务完成速度基于估计，并且可以根据网络使用情况、服务器负载和/或队列顺序随时更改。",
      "est-3": "如果网络过载或受到限制，订单/队列周期可能需要长达 24 小时或更长时间。",
      "est-4": "我们的服务是自动化的，因任何原因无法处理的订单将被自动取消，资金将退还到您的余额中。",
      "cancel-1": "我们努力尽可能快速、准确地提供服务，因此在大多数情况下，订单下达后无法更改或取消。",
      "cancel-2": "如果您仍想取消订单，请创建新的支持票证，并指定您的订单 ID。"
    },
    "quickOrder": {
      "Order price less than": "订单价格低于$0.00",
      "Create New Order Fast and Secure": "快速且安全地创建新订单",
      "QUICK ORDER": "快速订单",
      "Price per 1 action": "每1个动作的价格",
      "pcs": "件",
      "Buy Now": "立即购买",
      "100% guarantee": "100%保证",
      "Order Review": "订单审核",
      "Charge": "费用",
      "Enter Your E-Mail": "输入您的电子邮件",
      "Confirm": "确认",
      "Cancel": "取消",
      "Select Payment Method": "选择支付方式",
      "Generating payment link": "生成支付链接",
      "Pay": "支付",
      "Choose category": "选择类别",
      "Choose type": "选择类型",
      "Choose Package": "Choose Package",
      "Choose Social Media": "Choose Social Media",
      "Choose Service": "Choose Service",
      "Pro Mode Hype": "Pro Mode Hype",
      "Priority Processing": "Priority Processing",
      "Wallet balance": "Wallet balance",
      "Live checkout": "Live checkout",
      "Secure Checkout": "Secure Checkout",
      "Best selling": "Best selling",
      "Not enough funds on balance": "Not enough funds on balance",
      "For selected payment method, order must be $1 or more": "For selected payment method, order must be $1 or more",
      "Choose Payment Method": "Choose Payment Method"
    }
  },
  "AffiliateDashboard": {
    "Affiliate Dashboard": "联盟仪表板",
    "Description": "邀请新客户并赚取收益 <span>15%</span> 来自他们的每次充值。",
    "Affiliate Link": "附属链接",
    "Link copied": "链接已复制",
    "Visits": "访问量",
    "Registrations": "注册",
    "Earned": "赢得",
    "Available for withdrawal": "可提现",
    "Minimum withdrawal amount": "最低提款金额",
    "Payout": "支出",
    "User": "用户",
    "Joined": "已加入",
    "Profit": "利润",
    "No referrals": "没有推荐",
    "Get started by promoting your affiliate link": "首先推广您的联属网络营销链接",
    "Withdraw affiliate system balance": "提取联盟系统余额",
    "Amount": "金额",
    "Payment system": "支付系统",
    "Wallet": "钱包",
    "Create request": "创建请求",
    "Created at": "创建于",
    "Status": "状态",
    "Waiting": "等待中",
    "Paid": "已支付",
    "Canceled": "已取消"
  },
  "AddFunds": {
    "Add Funds": "增加资金",
    "Top up your balance and pay for orders instantly": "Top up your balance and pay for orders instantly right from your wallet on the website",
    "Amount": "数量",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Proceed to payment": "继续付款...",
    "Pay": "支付",
    "Wrong amount": "金额错误",
    "Maximum payment amount for Cardlink is 250": "Cardlink 的最高付款金额为 250 美元",
    "Specify the amount from 1 to 15000": "指定金额从 1 美元到 15000 美元"
  },
  "OrdersPage": {
    "Orders": "命令",
    "Description": "您帐户中所有订单的列表，包括名称、价格、创建日期、状态和数量。",
    "No orders": "没有订单",
    "Get started by placing a new order": "开始下新订单",
    "New Order": "新命令",
    "Service": "服务",
    "Progress": "进步",
    "Status": "地位",
    "Link": "关联",
    "Price": "价格",
    "Date": "日期",
    "status": {
      "Pending": "待办的",
      "In progress": "进行中",
      "Completed": "完全的",
      "Partial": "部分的",
      "Processing": "加工",
      "Canceled": "取消",
      "Unpaid": "Unpaid",
      "Fail": "失败",
      "Error": "错误"
    }
  },
  "Blog": {
    "Seo": {
      "title": "博客 SMMSTATS - 社交媒体营销的见解、技巧和策略",
      "description": "欢迎来到 SMMSTATS 博客！",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/blog"
    },
    "Our blog": "我们的博客",
    "Description": "发现社交媒体营销领域的最新趋势、策略和秘密",
    "posts": {
      "1": {
        "title": "什么是 SMM 面板及其工作原理？",
        "description": "社交媒体营销小组及其内容是什么？"
      },
      "2": {
        "title": "吸引新SMM面板客户的5种方法",
        "description": "吸引新的SMM面板客户是困扰很多管理员的问题。"
      },
      "3": {
        "title": "成为 SMM 服务经销商的入门方法",
        "description": "在了解开展SMM业务的不同方式时，很多人都会关注SMM服务转售。"
      },
      "categories": {
        "SMM Platform": "SMM面板",
        "Article": "文章"
      }
    }
  },
  "Announcements": {
    "Seo": {
      "title": "公告 - 随时了解最新消息和更新 | ",
      "description": "随时了解 SMMSTATS 的最新新闻、更新和公告。",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/announcements"
    },
    "Recent announcements": "最近的公告",
    "Description": "随时了解我们动态领域的最新公告。",
    "posts": {
      "1": {
        "title": "SMMSTATS 更新 - 更多机会，更多成功！",
        "description": "发现更新后的 SMM 平台的所有新可能性：改进的界面、新服务以及无与伦比的业务潜力。",
        "content": {
          "tag": "公告",
          "title": "SMMSTATS 更新 - 更多机会，更多成功！",
          "text": "<p>我们很高兴地宣布，我们的SMM平台已经进行了全面更新！</p><p>现在您可以享受更增强的用户界面、便捷的功能和更广泛的功能。</p><p>但需要注意的是，API 和特许经营销售目前暂时不可用。</p><p>对于这些临时限制给您带来的任何不便，我们深表歉意，但我们相信我们的增强功能和新功能将为您带来更大的好处和成功。</p>"
        }
      },
      "2": {
        "title": "介绍 API 订单创建！",
        "description": "我们很高兴地宣布，我们通过引入 API 订单创建再次扩展了我们平台的功能。",
        "content": {
          "tag": "公告",
          "title": "介绍 API 订单创建！",
          "text": "<p>我们很高兴地宣布，我们通过引入 API 订单创建再次扩展了我们平台的功能。</p><p>通过 API 订单创建，您可以将我们的服务无缝集成到您现有的系统和工作流程中。</p><p>首先，只需在我们的网站上注册即可访问 API 文档并探索各种可能性。<p></p>通过利用我们的 API，您可以利用我们平台的功能并以编程方式创建订单，从而节省宝贵的时间和精力。</p><p>我们很高兴能够提供这种便捷的创建订单的方法，并且我们期待看到您使用我们的 API 的创新方式。</p><p>感谢您成为我们社区的重要成员。</p>"
        }
      },
      "categories": {
        "SMM Platform": "SMM面板",
        "Announcement": "公告"
      }
    }
  },
  "InstagramPage": {
    "Seo": {
      "title": "Instagram 推广服务 |",
      "description": "想要扩大您在 Instagram 上的影响力吗？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/instagram"
    },
    "title": "Instagram 推广服务",
    "description": "您想扩大 Instagram 上的影响力吗？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>利用我们的 Instagram SMM 服务促进您的业务</b></p><p>在数字时代，Instagram 已成为商业推广和个人品牌推广的强大平台。</p><p><b>为什么选择我们进行 Instagram 推广</b></p><p>仅靠高质量的内容可能不足以让您的 Instagram 帐户脱颖而出。</p><p><b>有效 Instagram 推广的技巧</b></p><p>推广 Instagram 帐户是一项复杂的任务，需要采取战略方法。</p><ol><li>使用相关主题标签来吸引活跃的关注者。</li><li>通过点赞和评论其他 Instagram 用户的帖子来与他们互动。</li><li>举办竞赛和促销活动以吸引更多追随者。</li><li>在其他社交媒体平台上宣传您的 Instagram 个人资料。</li><li>定期更新您的主题标签以吸引新的关注者。</li><li>在大多数用户活跃的高峰时间发帖。</li></ol><p>通过遵循这些提示，您可以吸引数百甚至数千名关注者。</p><p><b>我们专业的 Instagram 推广服务</b></p><p>我们知道内容的质量比数量更重要。</p><p>我们还提供一系列其他服务，包括：</p><ol><li>创建并发布独特、引人入胜的内容。</li><li>增加真正的追随者数量。</li><li>推广新产品和鲜为人知的产品。</li><li>改进您的 Instagram 营销策略。</li></ol><p><b>为什么您应该选择我们的专业服务</b></p><p>我们的 SMM 专家团队提供全面的 Instagram 推广服务。</p><p><b>我们如何推广您的 Instagram 帐户</b></p><p>我们的推广策略包括有针对性的广告、大量观看故事以及与其他有影响力的 Instagram 用户互动。</p><p><b>我们的 Instagram 促销套餐</b></p><p>我们提供一系列套餐以满足您的需求和预算。</p><p><b>立即联系我们</b></p><p>通过我们专业的 SMM 服务提升您的 Instagram 个人资料。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好提升",
      "title-2": "你在 Instagram 上的存在吗？",
      "content": "迈出成功 Instagram 推广的第一步。"
    }
  },
  "TikTokPage": {
    "Seo": {
      "title": "TikTok 推广服务 |",
      "description": "想要在 TikTok 上引起轰动吗？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/tiktok"
    },
    "title": "抖音推广服务",
    "description": "想要在 TikTok 上引起轰动吗？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>利用我们针对 TikTok 的 SMM 服务扩大您的影响力</b></p><p>在短视频内容时代，TikTok已成为商业推广和个人品牌的游戏规则改变者。</p><p><b>为什么选择我们进行 TikTok 推广</b></p><p>仅靠优质内容可能不足以让您的 TikTok 帐户脱颖而出。</p><p><b>有效 TikTok 推广的技巧</b></p><p>推广 TikTok 帐户是一项复杂的任务，需要采取战略方法。</p><ol><li>使用相关主题标签来吸引活跃的关注者。</li><li>通过点赞和评论其他 TikTok 用户的帖子来与他们互动。</li><li>举办竞赛和促销活动以吸引更多追随者。</li><li>在其他社交媒体平台上宣传您的 TikTok 个人资料。</li><li>定期更新您的主题标签以吸引新的关注者。</li><li>在大多数用户活跃的高峰时间发帖。</li></ol><p>通过遵循这些提示，您可以吸引数百甚至数千名关注者。</p><p><b>我们的专业 TikTok 推广服务</b></p><p>我们知道内容的质量比数量更重要。</p><p>我们还提供一系列其他服务，包括：</p><ol><li>创建并发布独特、引人入胜的内容。</li><li>增加真正的追随者数量。</li><li>推广新产品和鲜为人知的产品。</li><li>改进您的 TikTok 营销策略。</li></ol><p><b>为什么您应该选择我们的专业服务</b></p><p>我们的SMM专家团队提供全面的TikTok推广服务。</p><p><b>我们如何推广您的 TikTok 帐户</b></p><p>我们的推广策略包括有针对性的广告、大量观看故事以及与其他有影响力的 TikTok 用户互动。</p><p><b>我们的 TikTok 促销套餐</b></p><p>我们提供一系列套餐以满足您的需求和预算。</p><p><b>立即联系我们</b></p><p>通过我们专业的 SMM 服务提升您的 TikTok 个人资料。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好放大",
      "title-2": "你的 TikTok 存在吗？",
      "content": "迈出成功 TikTok 推广的第一步。"
    }
  },
  "FacebookPage": {
    "Seo": {
      "title": "Facebook 推广服务 |",
      "description": "希望扩大您在 Facebook 上的影响力？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/facebook"
    },
    "title": "脸书推广服务",
    "description": "希望扩大您在 Facebook 上的影响力？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的 Facebook SMM 服务扩大您的影响力</b></p><p>在社交媒体领域，Facebook 仍然是商业推广和个人品牌推广的强大平台。</p><p><b>为什么选择我们进行 Facebook 促销</b></p><p>仅靠高质量的内容可能不足以让您的 Facebook 页面脱颖而出。</p><p><b>有效 Facebook 推广的技巧</b></p><p>推广 Facebook 页面是一项复杂的任务，需要采取战略方法。</p><ol><li>使用相关的关键字来吸引活跃的关注者。</li><li>通过点赞和评论其他 Facebook 用户的帖子来与他们互动。</li><li>举办竞赛和促销活动以吸引更多追随者。</li><li>在其他社交媒体平台上推广您的 Facebook 页面。</li><li>定期更新您的页面以吸引新的关注者。</li><li>在大多数用户活跃的高峰时间发帖。</li></ol><p>通过遵循这些提示，您可以吸引数百甚至数千名关注者。</p><p><b>我们的专家 Facebook 推广服务</b></p><p>我们知道内容的质量比数量更重要。</p><p>我们还提供一系列其他服务，包括：</p><ol><li>创建并发布独特、引人入胜的内容。</li><li>增加真正的追随者数量。</li><li>推广新产品和鲜为人知的产品。</li><li>改进您的 Facebook 营销策略。</li></ol><p><b>为什么您应该选择我们的专业服务</b></p><p>我们的SMM专家团队提供全面的Facebook推广服务。</p><p><b>我们如何推广您的 Facebook 页面</b></p><p>我们的推广策略包括有针对性的广告、大量观看故事以及与其他有影响力的 Facebook 用户互动。</p><p><b>我们的 Facebook 促销套餐</b></p><p>我们提供一系列套餐以满足您的需求和预算。</p><p><b>立即联系我们</b></p><p>通过我们专业的 SMM 服务来提升您的 Facebook 页面。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备扩展",
      "title-2": "您的 Facebook 状态吗？",
      "content": "迈出成功 Facebook 推广的第一步。"
    }
  },
  "YouTubePage": {
    "Seo": {
      "title": "YouTube 推广服务 |",
      "description": "希望增加 YouTube 上的受众群体？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/youtube"
    },
    "title": "YouTube 推广服务",
    "description": "希望增加 YouTube 上的受众群体？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的 YouTube SMM 服务扩大您的影响力</b></p><p>在视频内容领域，YouTube 作为商业推广和个人品牌推广平台占据着至高无上的地位。</p><p><b>为什么选择我们进行 YouTube 推广</b></p><p>仅靠高质量的内容可能不足以让您的 YouTube 频道脱颖而出。</p><p><b>有效 YouTube 推广的技巧</b></p><p>推广 YouTube 频道是一项复杂的任务，需要采取战略方法。</p><ol><li>在视频标题和描述中使用相关关键字来吸引活跃订阅者。</li><li>通过点赞和评论其他 YouTube 用户的视频来与他们互动。</li><li>举办竞赛和促销活动以吸引更多订阅者。</li><li>在其他社交媒体平台上推广您的 YouTube 频道。</li><li>定期用新视频更新您的频道以吸引新订阅者。</li><li>在大多数用户活跃的高峰时间发帖。</li></ol><p>通过遵循这些提示，您可以吸引数百甚至数千名订阅者。</p><p><b>我们专业的 YouTube 推广服务</b></p><p>我们知道内容的质量比数量更重要。</p><p>我们还提供一系列其他服务，包括：</p><ol><li>创建并发布独特、引人入胜的视频。</li><li>增加真实订户数量。</li><li>推广新的和鲜为人知的产品或服务。</li><li>改进您的 YouTube 营销策略。</li></ol><p><b>为什么您应该选择我们的专业服务</b></p><p>我们的 SMM 专家团队提供全面的 YouTube 推广服务。</p><p><b>我们如何推广您的 YouTube 频道</b></p><p>我们的推广策略包括有针对性的广告、大量视频观看以及与其他有影响力的 YouTube 用户互动。</p><p><b>我们的 YouTube 促销套餐</b></p><p>我们提供一系列套餐以满足您的需求和预算。</p><p><b>立即联系我们</b></p><p>利用我们专业的 SMM 服务来提升您的 YouTube 频道。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好放大",
      "title-2": "您在 YouTube 上的存在吗？",
      "content": "迈出成功 YouTube 推广的第一步。"
    }
  },
  "TelegramPage": {
    "Seo": {
      "title": "Telegram 推广服务 |",
      "description": "希望扩大您在 Telegram 上的影响力？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/telegram"
    },
    "title": "Telegram 推广服务",
    "description": "希望扩大您在 Telegram 上的影响力？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>利用我们的 Telegram SMM 服务促进您的业务</b></p><p>在数字时代，Telegram 已成为商业推广和个人品牌推广的强大平台。</p><p><b>为什么选择我们进行 Telegram 促销</b></p><p>仅靠高质量的内容可能不足以让您的 Telegram 频道脱颖而出。</p><p><b>有效 Telegram 推广的技巧</b></p><p>推广 Telegram 频道是一项复杂的任务，需要采取战略方法。</p><ol><li>使用相关内容来吸引活跃的关注者。</li><li>通过回复其他 Telegram 用户的消息来与他们互动。</li><li>举办竞赛和促销活动以吸引更多追随者。</li><li>在其他社交媒体平台上推广您的 Telegram 个人资料。</li><li>定期更新您的内容以吸引新的关注者。</li><li>在大多数用户活跃的高峰时间发帖。</li></ol><p>通过遵循这些提示，您可以吸引数百甚至数千名关注者。</p><p><b>我们的专家 Telegram 推广服务</b></p><p>我们知道内容的质量比数量更重要。</p><p>我们还提供一系列其他服务，包括：</p><ol><li>创建并发布独特、引人入胜的内容。</li><li>增加真正的追随者数量。</li><li>推广新产品和鲜为人知的产品。</li><li>改进您的 Telegram 营销策略。</li></ol><p><b>为什么您应该选择我们的专业服务</b></p><p>我们的 SMM 专家团队提供全面的 Telegram 推广服务。</p><p><b>我们如何推广您的 Telegram 频道</b></p><p>我们的推广策略包括有针对性的广告、大量查看消息以及与其他有影响力的 Telegram 用户互动。</p><p><b>我们的 Telegram 促销套餐</b></p><p>我们提供一系列套餐以满足您的需求和预算。</p><p><b>立即联系我们</b></p><p>通过我们专业的 SMM 服务来提升您的 Telegram 频道。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好提升",
      "title-2": "您的电报存在吗？",
      "content": "迈出成功 Telegram 推广的第一步。"
    }
  },
  "SpotifyPage": {
    "Seo": {
      "title": "Spotify 推广服务 |",
      "description": "希望提高您在 Spotify 上的影响力？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/spotify"
    },
    "title": "Spotify 推广服务",
    "description": "希望提高您在 Spotify 上的影响力？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的 Spotify 推广服务提升您的音乐品质</b></p><p>在数字音乐领域，Spotify 已成为艺术家展示才华并与粉丝联系的重要平台。</p><p><b>为什么选择我们进行 Spotify 促销</b></p><p>Spotify 上有大量音乐，想要引起注意可能是一项挑战。</p><p><b>我们的 Spotify 推广服务的主要优势</b></p><p>- 放置在流行的 Spotify 播放列表中以增加您的流量</p><p>- 有针对性的广告活动，以吸引您想要的受众</p><p>- 社交媒体推广，以引起轰动并与粉丝互动</p><p>- 与有影响力的人和博主合作，扩大您的影响力</p><p>- 数据驱动的见解和分析来跟踪您的进度</p><p><b>立即提升您的 Spotify 影响力</b></p><p>如果您希望提升您的音乐事业并在 Spotify 上获得更多曝光度，我们的专业推广服务将为您提供帮助。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好放大",
      "title-2": "您的 Spotify 存在吗？",
      "content": "迈出成功 Spotify 促销的第一步。"
    }
  },
  "SoundCloudPage": {
    "Seo": {
      "title": "SoundCloud 推广服务 |",
      "description": "希望提升您在 SoundCloud 上的影响力？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/soundcloud"
    },
    "title": "SoundCloud推广服务",
    "description": "希望提升您在 SoundCloud 上的影响力？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的 SoundCloud 推广服务提升您的音乐水平</b></p><p>SoundCloud 已成为音乐家展示才华并与粉丝联系的重要平台。</p><p><b>为什么选择我们进行 SoundCloud 促销</b></p><p>SoundCloud 上有数百万首曲目，想要获得关注可能具有挑战性。</p><p><b>我们的 SoundCloud 推广服务的主要优势</b></p><p>- 有针对性的转发活动以覆盖您想要的受众</p><p>- 流行的 SoundCloud 播放列表上的播放列表位置</p><p>- 社交媒体推广，以引起轰动并与粉丝互动</p><p>- 与其他艺术家和影响者的合作机会</p><p>- 详细的分析来跟踪您的进度</p><p><b>立即提升您的 SoundCloud 影响力</b></p><p>如果您希望提升您的音乐事业并在 SoundCloud 上获得更多曝光度，我们的专业推广服务将为您提供帮助。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好放大",
      "title-2": "您的 SoundCloud 存在吗？",
      "content": "迈出成功 SoundCloud 推广的第一步。"
    }
  },
  "TwitterPage": {
    "Seo": {
      "title": "Twitter 推广服务 |",
      "description": "希望提高您在 Twitter 上的影响力？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/twitter"
    },
    "title": "推特推广服务",
    "description": "希望提高您在 Twitter 上的影响力？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的 Twitter 推广服务扩大您的影响力</b></p><p>Twitter 已成为个人和企业联系、分享想法和建立强大在线形象的强大平台。</p><p><b>为什么选择我们进行 Twitter 推广</b></p><p>在拥挤的 Twitter 环境中，采用战略方法来脱颖而出并赢得关注者至关重要。</p><p><b>我们的 Twitter 推广服务的主要优势</b></p><p>- 有针对性的广告活动，以吸引您想要的受众</p><p>- 与有影响力的 Twitter 用户合作，扩大您的影响力</p><p>- 参与内容创作以吸引和留住追随者</p><p>- 主题标签活动可提高知名度和参与度</p><p>- 数据驱动的见解和分析来跟踪您的进度</p><p><b>立即提升您的 Twitter 影响力</b></p><p>如果您准备好提升影响力并在 Twitter 上获得更多曝光度，我们的专业推广服务随时为您提供帮助。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好放大",
      "title-2": "你的推特存在吗？",
      "content": "迈出成功 Twitter 推广的第一步。"
    }
  },
  "DiscordPage": {
    "Seo": {
      "title": "Discord 推广服务 |",
      "description": "希望在 Discord 上发展您的社区？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/discord"
    },
    "title": "不和谐推广服务",
    "description": "希望在 Discord 上发展您的社区？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的推广服务建立一个繁荣的 Discord 社区</b></p><p>Discord 已成为游戏玩家、社区和企业联系、沟通和分享兴趣的流行平台。</p><p><b>为什么选择我们进行 Discord 促销</b></p><p>在拥挤的 Discord 生态系统中，制定量身定制的促销策略来吸引目标受众至关重要。</p><p><b>我们的 Discord 推广服务的主要优势</b></p><p>- 服务器合作伙伴关系可扩大社区的影响范围</p><p>- 社交媒体推广以引起轰动并吸引新会员</p><p>- 与有影响力的 Discord 用户合作以提高参与度</p><p>- 参与内容创作以保持社区活跃</p><p>- 数据驱动的见解和分析来跟踪您的进度</p><p><b>立即发展您的 Discord 社区</b></p><p>如果您准备好建立一个蓬勃发展的 Discord 社区并接触更多志同道合的人，我们的专业推广服务将为您提供帮助。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好放大",
      "title-2": "您的 Discord 社区？",
      "content": "迈出成功 Discord 推广的第一步。"
    }
  },
  "PinterestPage": {
    "Seo": {
      "title": "Pinterest 推广服务 |",
      "description": "希望提高您在 Pinterest 上的知名度？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/pinterest"
    },
    "title": "Pinterest 推广服务",
    "description": "希望提高您在 Pinterest 上的知名度？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的推广服务提升您在 Pinterest 上的知名度</b></p><p>Pinterest 是一个视觉发现平台，数百万用户在寻找灵感和想法。</p><p><b>为什么选择我们进行 Pinterest 促销</b></p><p>在 Pinterest 这样的高度视觉化平台中，拥有战略方法对于脱颖而出至关重要。</p><p><b>我们的 Pinterest 推广服务的主要优势</b></p><p>- Pin 优化以提高可见性和参与度</p><p>- 与热门团体董事会合作，扩大您的影响力</p><p>- 参与内容创作以吸引和激励用户</p><p>- 付费广告活动以吸引目标流量</p><p>- 数据驱动的见解和分析来跟踪您的进度</p><p><b>立即提升您在 Pinterest 上的形象</b></p><p>如果您准备好提高知名度并吸引更多 Pinterest 流量，我们的专业推广服务随时为您提供帮助。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好放大",
      "title-2": "您在 Pinterest 上的存在吗？",
      "content": "迈出成功 Pinterest 推广的第一步。"
    }
  },
  "WebsiteTrafficPage": {
    "Seo": {
      "title": "网站流量生成服务|",
      "description": "希望增加您网站的流量？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/website-traffic"
    },
    "title": "网站流量生成服务",
    "description": "希望增加您网站的流量？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的服务为您的网站带来优质流量</b></p><p>增加网站流量对于在线成功至关重要。</p><p><b>为什么选择我们为您的网站带来流量</b></p><p>我们专注于为网站提供优质流量。</p><p><b>我们网站流量生成服务的主要优势</b></p><p>- 来自相关来源的目标流量</p><p>- 提高搜索引擎可见性</p><p>- 提高品牌曝光度和知名度</p><p>- 更高的转化率和客户参与度</p><p>- 用于跟踪进度的详细分析和报告</p><p><b>立即提高您的网站流量</b></p><p>如果您准备好为您的网站带来优质流量并实现您的在线目标，我们专业的流量生成服务随时为您提供帮助。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好提升",
      "title-2": "您的网站流量？",
      "content": "迈出增加网站流量的第一步。"
    }
  },
  "TwitchPage": {
    "Seo": {
      "title": "Twitch 推广服务 |",
      "description": "希望扩大您在 Twitch 上的影响力？",
      "siteName": "HYPE🚀DUDES - 国际SMM提供商",
      "url": "https://smmstats.com/twitch"
    },
    "title": "Twitch 推广服务",
    "description": "希望扩大您在 Twitch 上的影响力？",
    "Get started": "开始使用",
    "Learn more": "了解更多",
    "content": "<p><b>通过我们的推广服务提高您的 Twitch 影响力</b></p><p>Twitch 已成为直播和社区参与的领先平台。</p><p><b>为什么选择我们进行 Twitch 促销</b></p><p>我们专注于 Twitch 推广，并了解建立成功的 Twitch 频道的动力。</p><p><b>我们的 Twitch 推广服务的主要优势</b></p><p>- 收视率增加和频道增长</p><p>- 增强与观众的互动</p><p>- 建立忠诚且活跃的社区</p><p>- 对主播的专家指导和支持</p><p>- 跟踪您的进度的分析和见解</p><p><b>立即提升您的 Twitch 频道</b></p><p>如果您准备好扩大 Twitch 影响力并实现流媒体目标，我们的专业推广服务随时为您提供帮助。</p>",
    "cta": {
      "title-1": "准备好放大",
      "title-2": "你的 Twitch 存在吗？",
      "content": "迈出成功 Twitch 推广的第一步。"
    }
  },
  "ApiPage": {
    "API for partners": "合作伙伴API",
    "API Key": "API密钥",
    "Key successfully copied": "密钥复制成功",
    "Change key": "更改密钥",
    "Description-1": "要调用 API 方法，您必须执行 HTTPS 查询以地址：https://smmstats.com/api/v2",
    "Description-2": "对于每个查询，您需要在方法键中添加访问键。",
    "Request sample": "索取样品",
    "Response sample": "响应样本"
  },
  "Constants": {
    "navbar": {
      "Services": "服务",
      "Affiliates": "附属公司",
      "Discounts": "折扣",
      "More": "更多的",
      "All Services": "所有服务",
      "Sign In": "登入",
      "Dashboard": "仪表板",
      "Sign Up": "报名",
      "Contact Us": "联系我们",
      "Franchise": "特许经营",
      "Blog": "博客",
      "Announcements": "公告",
      "Recent Posts": "最近的帖子",
      "Stay updated on new features and updates to our SMM platform": "随时了解 SMM 平台的新功能和更新",
      "For all questions related": "如果您对订单、服务工作、特许经营和合作有任何疑问，请写信给我们",
      "Frequently asked questions": "常见问题及其解答",
      "What are the benefits": "从我们这里购买预建的 SMM 平台有什么好处",
      "Discover interesting articles": "在我们的博客中发现有趣的文章",
      "Existing customer": "现有客户？"
    },
    "footer": {
      "Transforming your social media": "将您的社交媒体形象转变为成功的强大工具",
      "Services": "服务",
      "Support": "支持",
      "Company": "公司",
      "Legal": "合法的",
      "All rights reserved": "版权所有",
      "About Us": "关于我们",
      "Affiliates": "附属公司",
      "Announcements": "公告",
      "Discounts": "折扣",
      "Franchise": "特许经营",
      "All Services": "所有服务",
      "Contact Us": "联系我们",
      "Blog": "博客",
      "Terms of Service": "服务条款",
      "Privacy Policy": "隐私政策",
      "Refund Policy": "退款政策",
      "Cookie Policy": "Cookie 政策"
    },
    "sidebar": {
      "New Order": "新命令",
      "My Orders": "我的订单",
      "Services": "服务",
      "Add Funds": "增加资金",
      "Affiliates": "附属公司",
      "Support": "支持",
      "Announcements": "公告",
      "Franchise": "特许经营（即将）",
      "API": "应用程序编程接口",
      "Settings": "用户偏好",
      "Change currency": "更改货币",
      "Change language": "改变语言",
      "Dark Mode": "深色模式",
      "Sign Out": "登出",
      "modal": {
        "Change Currency": "更改货币",
        "Currency": "货币",
        "Set Currency": "设置货币",
        "Change Language": "改变语言",
        "Language": "语言"
      }
    },
    "type": {
      "followers": "追随者",
      "likes": "喜欢",
      "views": "意见",
      "comments": "评论",
      "stories": "故事",
      "live": "居住",
      "igtv": "IGTV",
      "reels": "卷轴",
      "statistics": "统计数据",
      "server-members": "服务器成员",
      "nitro-boost": "硝基增压",
      "friend-requests": "好友请求",
      "twitter-followers": "追随者",
      "twitter-retweets": "转发",
      "twitter-space": "空间",
      "members": "会员",
      "reactions": "反应",
      "poll": "投票",
      "auto-services": "汽车服务",
      "subscribers": "订阅者",
      "yt-likes": "喜欢",
      "shorts": "短裤",
      "watchtime": "观看时间",
      "ads-views": "广告观看次数",
      "rav-views": "独特的景观",
      "live-stream": "现场直播",
      "shares": "分享",
      "page-likes": "页面喜欢",
      "post-likes": "帖子点赞",
      "activity": "活动",
      "group-members": "小组成员",
      "plays": "戏剧",
      "monthly-listeners": "每月听众",
      "saves": "保存",
      "maps-citations": "地图引用",
      "maps-reviews": "地图评论",
      "business-reviews": "商业评论",
      "visitors": "访客",
      "traffic": "交通",
      "trafficReferrer": "流量 [ 推荐人 ]",
      "trafficIPhone": "iPhone 14 [RST™ - 真实社交流量]",
      "trafficSEO": "SEO 友好 [目标]",
      "trafficUK": "英国 [选择推荐人]",
      "trafficUSA": "美国 [选择推荐人]",
      "trafficSK": "韩国 [ 选择推荐人]",
      "trafficIndia": "印度 [选择推荐人]",
      "trafficBrazil": "巴西 [ 选择推荐人]",
      "trafficGermany": "德国 [选择推荐人]",
      "trafficFrance": "法国 [选择推荐人]",
      "trafficRussia": "俄罗斯 [选择推荐人]",
      "trafficUkraine": "乌克兰 [选择推荐人]",
      "trafficItaly": "意大利 [ 选择推荐人]",
      "trafficNetherlands": "荷兰 [选择推荐人]",
      "trafficSpain": "西班牙 [ 选择推荐人]",
      "trafficTurkey": "土耳其 [ 选择推荐人]",
      "trafficChina": "中国 [选择推荐人]",
      "trafficSingapore": "新加坡 [选择推荐人]",
      "reposts": "转发",
      "all": "全部",
      "installs": "安装量",
      "ratingandreviews": "评分",
      "repins": "列宾斯",
      "engagements": "订婚",
      "spotlightExplore": "聚光灯探索",
      "liveViews": "实时观看",
      "articles": "文章",
      "SEO": "搜索引擎优化"
    },
    "paymentGateways": {
      "Credit card": "Credit card",
      "Credit card v2": "Credit card (option 2)",
      "Cryptocurrency": "Cryptocurrency",
      "Cryptocurrency v2": "Cryptocurrency (option 2)"
    },
    "packageOptions": {
      "Standard": "Standard Hype",
      "Premium": "Premium Hype",
      "VIP": "VIP Hype",
      "365 Days": "365 Days ",
      "Money Back Guarantee": "Money Back Guarantee",
      "Real & Active": "Real & Active ",
      "Engagement": "Engagement",
      "No password": "No password ",
      "required": "required",
      "Fast": "Fast ",
      "Delivery": "Delivery",
      "Priority": "Priority ",
      "Support": "Support",
      "SECRET GIFT": "SECRET GIFT"
    }
  }
}